有冇人好中意玩天龍？

仲記得刷三環既日子
好懷念

浪費生命啊呢隻game

係 放左好多時間去玩

on9 game
升一級加1,2點
裝粒石已經加幾十

刷棋魂

個陣日日放學都鳩沖番屋企打 但正服愈來愈on9 食水太深 近幾年都玩下私服入少少滿足個幾月就算

正服變咗手遊咁
入錢玩晒